求秒IQ 題

王力宏、陳柏宇、朱咪咪同錢嘉樂一齊去左睇魔術表演，一路大家都相安無事，點解去到<刀鋸美人>依part ,有一個人緊張到瀨屎
究竟係邊個？
而又點解呢？

比d 提示啦

一頁比提示啦

毒撚開post冇人理

Ok 就唔理你

朱咪咪 因為佢就係個美人

錯，答案保證高質

不能saw的咪咪

屌你老母

蟻多嬲死象

Good try
不過答案唔係呢個

有答案未

1頁都推唔到 不如開估算啦

推

答案好唔過依個就負皮

連答案都冇

錢嘉樂 因為劏盈盈

屌你老母！